\begin{question}[chapter=1,subtitle={Marke},difficulty=,mode=exm,type=bsp,tags={}]
Welche Art von Intellectual Property (IP, Geistiges Eigentum) kann durch eine Marke geschützt werden?
Wie lange ist die maximal mögliche Schutzdauer dafür?\\
What kind of intellectual property (IP, Intellectual Property) can be protected by a trademark?
What is the maximum possible term of protection therefor?
\end{question}
\begin{solution}

\end{solution}
